票站灰票大排長龍！！！

繼續投爆佢

投啊